端牛節算唔算係拍拖的好節日

食傻就食到飽一飽
又慳到錢
條街又冇咁多人
如果屋企人出佐去食飯仲可以帶男朋友上黎

互射幾次？

真der~

食糉阿！傻乜鬼阿！
恥笑開始！！！

真心
反恥笑開始

真真心
反反恥笑開始

真真真心
反反反恥笑開始

端牛節
瑞午節呀on9

難分真與假

做乜鳩牙